((真心問))邊度可以做汁男

我唔係真係想做av男優
我係純粹想part time玩下
其實日本av廠可唔可以好似(騎呢啡)咁樣淨係做一單job
咁我下次去日本旅行可以賺下外快

好想爆波多野結衣

想佢飲我啲dragon汁

日本人好尊重汁男

pish

真心問

成人台gay post需要大把汁男